如何保障自己被失蹤

有無人想過既然最近咁多人失蹤為咗保障自己點解唔試吓自己個手機開個Google Maps比信任嘅人互相知道對方係邊假若有人失蹤都知道佢最後嘅地方喺邊

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭